士力架懷疑涉種族歧視，要求下架

狀元紅、女兒紅呢？

呢個都要

臭黑馬個老母比過白人屌 涉種族歧視 要求將佢下架

咁曾江咪要拉去槍斃? 佢四十年嚟不停呼籲市民將頭髮染黑

唔明

apple 出airpods 淨係出白色，可唔可以懷疑apple 提倡白種優越，歧視黑人

要求士力架十天內回應

性別歧視、家庭崗位歧視

要求玩具商推出同性戀/變性人角色玩具

史力加

港女敷美白mask係white supremacist

BL/百合角色其實大把出過